香港人係唔配擁有民主自由。完

你睇下你哋班仆街返工搵錢上網就叻
個個都知道自己個心入邊想點
但係又唔做出嚟

依頭見到有保安運送電腦離開HKDI
連登仔就係網上面 叫唔好俾佢毁滅證據
但係實情冇人理保安一樣係送走電腦安安全全
我好肯定過一排啲人又開始唔記得啦
死者就不明不白 - 枉死

好啦之前又話唔好比黑警亂捉細路
點知黑警無理拉人嘅時候個個都喺度食花生
你哋拎住部手機喺度影有乜七用啫 一兩條友影咪夠囉！
依家警方係唔理你哋啲證據呀
拉咗啲細路返去強姦毒打再處理佢哋啊！
梗係直頭圍住啲警察唔俾佢哋亂咁拉人 可惜最後又可以安心收隊啦！
好啦黑警喬裝係啲貨Van到撲出嚟喺街度捉幾個靚女 又係冇人理 返去都姦撚埋啦
點解冇人圍住啲車？！
最叻就係搞埋啲和平集會 我認同和平集會呀但係都要有實質行動㗎嘛

我睇到都好撚火啊

香港大多數人都係唔識反抗
淨係口講唔滿意 你估個政權真係聽你講嘢咩
如果係聽朝一早聽左啦
俾黑警兇兩兇全部人就散晒
問心嗰句啊： 如果和理非真係work呢個世界仲點會有武裝起義呀?個個都甘地上身就得啦! 六四天安門亦都唔會有人死啦!
比着你係一個政權你會驚人用武力推翻呀定係一班婆婆媽媽嘅人日日喺度講叫你唔好啊唔好啊!?

分化撚收皮啦

我幾時分化?你睇完我篇野先啦

喺Indiana 仲好意思屌柒我 我篇野邊忽分化係要叫醒香港人ah 柒頭

香港人真係要慢慢進化 係溫室成長得太耐
唔係好識反抗 所以大家要一齊合力對抗

但係再咁落去係溫水慢慢適應 係唔會令到香港人再反抗㗎啦 因為只會慢慢洩氣

拉

太慢，我驚前線等唔切…

好多人都未有足夠既覺悟

我都覺得真係太慢啦 太慢嘅話只會令到香港人習慣咗 而且到時前線消失晒

主旨：全民皆兵

我，同你講
係等唔切

勇氣 點先可以克服

我哋唔可以再有：打唔贏，就唔打
美國獨立戰爭都係要班民兵係UNY打贏英軍，先至令敵人既敵人——法國覺得班美國佬值得幫先至會參戰抗英。我哋都係一樣要證明自己可以贏到，咁國際社會先至會實際幫我哋

push

望下十月一屯門大會堂既打狗救人教科書，手足人數係狗既5倍之上，而事實上係個個都想救但係驚做第一個，然後有一個全黑既手足單拖衝入去狗堆到先至影響到後面既群眾一擁而上

push push

咁多位
打狗！救人！
香港人！反抗！
唔只係一兩句口號，而係一個理念
大家上到街頭係要帶住依個信念，唔可以再用「我都有出嚟行過啦」、「我有屌過狗啦」、「我都有係IG share啲post」依類行為去安慰自己。因為係狗車、狗局裏面既義士入到去就生死未卜，打、鬧就基本，而你仲係到話：好嬲、瞓唔著。
可唔可以上去幫手，幫下我哋…

推

再推

btw 樓主個標題可以婉轉啲

真係要化悲憤為力量！

仲有冇得改個標題？

我都唔知你拉乜嘢 你究竟睇完未㗎